[為港男出頭] 大家一齊釣d臭雞ptgf出黎影低佢地個樣（附偷拍器材購買方法）

而家啲港女已經串到做ptgf都攞正牌黎做，話咩ptgf 唔係雞。有啲仲要on9到出街掂都唔比掂都夠膽死話係ptgf。屌你老母，知唔知咩叫gf呀？你果啲叫pt fd 唔係ptgf。

ptgf 臭串已經唔係新聞，揀客，做雞都要扮女神呢啲行位已經令人忍無可忍。而家仲要變本家厲到有一班以為可以就咁出街陪你食飯咩都唔洗付出就搵到錢既港女出黎做ptgf。

我同一眾ching 已經忍無可忍。而家就同大家講下點樣玩柒呢班臭雞，等全地球都知佢地係雞！

首先要玩佢地有好多方法，主要都係放飛機，同埋約佢出黎影佢相。放飛機就易啦，唔洗點教。但係真正令佢地收皮既，就係約佢出黎影佢相。以往要影佢地相我地都要舉起手機，所以好易比人發現。而家科技先進，已經有好多錄影工具可以無聲無色咁影到人。

以下呢個網就好多呢種工具買。其實深水步都有唔少。大家去邊到買都一樣。

個人推介，手錶，眼鏡，車匙，皮帶，呢d 日常用品。基本上冇可能有人睇得出你係影緊人。

記住我地既宗旨，我地只釣d 出街乜都唔比做既傻西，同埋一d臭串既港女。果d 好好聲氣，專心搵錢既ptgf 我地唔好搞佢地。

唔想煩既，可以主力玩放飛機！有心既巴打可以買黎影下佢地。
齊來加入為港男出頭啦

大家唔洗開咩tg group 啦，各自釣完影完相就放上黎公開佢地吧！

利伸：大家記住扑野果時唔好用呢d野偷拍人呀

留明睇相

識唔到女嘅毒撚係偏激啲～
打J打過世啦屌！

G持

sample
大家記住cap低佢地做雞既ac d圖

勁

屌，咁撚樣衰

強帖留名

屌咪撚再quote嗰抽圖啦

Strong post

條女話咁快已經close左ac

哇係

推

叻仔

Strong post Lau Ming

一陣班ptgf又有藉口加價
出嚟見個面幾千蚊不是夢

偷拍器材好貴， 淘寶係咪平d

1000 以内有啦
買完都可以用黎做好多野

神po

有d 要開好左房先到, 點睇

咁都叫非低質
你屌埋我果份

有sample
支持

你媽臭閪

支持 幫推

In 撚雞俠, we trust

Lm

強post !

果d唔係ptgf黎

16歲就出黎做嗅雞，真係好有錢途，但無雞品就仆得街啦

如果連狗del post就屌柒佢老母

改咩名姐

點解有負評

香脆花生
Btw 淘寶好多 有眼鏡 又有筆 又有細細個

好波

唔好推

樓主好野

原來個melody咁既撚樣 點都估唔到

支持

撚雞俠好波

睇個嘴都仲ok 一睇到個樣... 不了

支持樓豬
但想問下樓豬post果件ptgf衰咩比你貼上黎

條女咁撚柒
咁撚樣都有人約？
狗也不屌

lm

del po, del icon, private埋
但係就唔del ac 仲想搵客仔

唔捨得d followers
真人ig邊有咁多人follow

仆街異形

成隻外星人咁

next target 佢話屋企人都知佢做

扮ptgf釣雞蟲有冇得諗？

打草驚蛇
儲大個database再爆啦

有齊資料可以搵慈母

成日出呢啲post

留名

而家唔係爆料，係要佢地班女人人自危，唔好再咁串

冇錢就過主啦

玩殘班臭雞

屌你老母咩
人地明買明賣咁都要搞尻人？
一早講好左話可以做但係臨時改口就話抵搞姐

唔係唔支持你，麻煩你用加密法出post釣魚啦

洗撚咩，而家就係要全世界都識

LM

話自己唔驚
但又private個ig account

人地又無搞著你 你又要走去搞人
辣串party 真係好撚戇鳩
你唔係以為自己咁係正義嘛
你同特登走cyber bully 人有咩分別
好撚好玩

叫雞有問題 定估雞吖

但你唔加密班g就識避架啦
到時咩g都釣唔到呀on9

講到16做雞係岩

係唔係許彤d fd黎
做雞都關女權同身體自主事

雖然唔明有乜好出頭

不過做雞又要貞節牌坊真係好on9

冇晒食慾

法律問題呢？

你就係果d比錢既on9客
介唔介意講下你係抱住咩心態

道德敗壞就係太多你呢啲撚樣

佢係事主吖

恩客

好撚樣衰

叫唔到
不過要眾籌嘅就出聲

而家係叫大家自己釣完先貼上黎，冇影響

收皮啦，垃圾港男就係你呢d
而家講緊果d女唔係雞？

唔知咩事就潛啦廢物 而家係d ptgf聊起先
又唔見我地去鬧141 d雞？

有女有老婆仲叫嗰啲冇問題
明知條女唔夠秤都食又冇問題？

睇黎個鼓真係打唔到難既歌 失望

毒撚真係好恐怖

岩

洋腸免費屌 你班垃圾就要比幾千蚊先屌到港女 唔知邊個柒呢

有問題架，咁你咪開個post釣果班人，我實支持你，但唔好合理化做雞

你邊隻眼見到我話果d女唔係雞

天氣轉涼了

唔好阻尻啲失敗姐圍爐啦

果啲留低一句乜撚野毒撚好恐怖果d唔該睇清楚咩事先廢up啦撚樣。
就算係毒撚都好撚過你地呢d奶港女屎忽既狗公港男

video黎，我係用相機影返個mon, 真實睇條片會清好多

太貴，不了

你地玩還玩

從來都冇合唔合理 只係你接唔接受到

正皮

雞都係人呀 顧下人地感受啦

快啲起撚唒班臭雞

其實幾撚廢既垃圾先會搵ptgf

嘩
1仔好過

你夠薑去141 偷拍隨時比人打到仆街

片呢

百貨能百客
其實你係咪受害者

覺得好需要睇佢做ptgf既原因，有d可能真系等錢洗，呢d唔怪得

系

咪玩啦屌你老母
我地班毒撚邊敢姐，搞啲冇還擊能力嘅ptgf就話ok姐
喺佢地面前(sor係鍵盤背後), 我地先係大男人，比個機會我地攞吓成就感啦好嗎

on99,唔識字？從來冇人唔尊重141 d雞。而家個post係講緊ptgf, 不過睇你兩條傻鳩都係狗公黎，同你地廢up都晒氣

支持 D臭閪吊高黎賣

撚雞俠簡直係我偶像

正義執行

老母都知自己係雞

屌你係咪偷拍公司打手嚟

撚雞俠

睇我之前d post

成隻賓賓咁

得一個？

PTGF雞都有打手

男朋友都知自己做雞 條仔識玩

你唔做雞我邊有錢養你啊！

16歲 200 blow j nice

點解要幫班臭雞回頭是岸
咪由佢哋賺埋哂啲污糟錢
到身邊啲女fd幸福美滿過生活
自己又殘又污糟先黎後悔自作自受
咁撚大個人都唔知個醜字點寫

你諗下好
香港只要你靚少少，大把厹等埋單

呢樣真，如果唔係點解咁多臭閪雞

冇錯，扮一扮純情洗一洗底就冇人知，睇rubbishptgf個故就知咩事

你個名

我地唔係針對女人

支持樓豬

到時實成堆雞蟲走入去話關你撚事、負狂負皮
呢度都走左幾件入黎話要討伐d雞
佢地是咪單身我就唔知喇 不過成件事好諷刺，雙重標準到好好笑

上頁個隻臭雞仲話屋企人
男友都支持佢做雞
你就知香港大把人冇腦冇尊嚴
特別佢條仔，正宗垃圾廢柴港男
懷疑佢好鍾意戴綠帽
呢d男人真係東亞病夫
不過都好既，成家痴痴呆呆，坐埋一枱

系你老母呀臭系

有時都覺得好女仔幾慘
比呢d傻閪雞做壞港女個名

之前幾個釣厹post就清一色負皮
又話咩你情我願
依加對象換左做女人就咁多人支持
連登仔

屌你老味 做雞做到傻撚左呀
拎身體自主權黎合理化自己做雞

生活在父權社會中的女人如果不情願逆來順受的話，往往會面臨生存與反抗的兩難處境：生存就得妥協；反抗則可能威脅到生存。婦女運動既以改造社會體制為目標，便不得不一方面接受當下的生存條件，一方面不放棄由體制內外，以集體的和個人的力量謀求改變。個別女人由於所處社會位置不同，所享有的社會資源因而有異，但無論就婦女史的縱切面或當前全球性分工的橫切面來看，女性被置於性別社會結構底層，被要求服務於男性的性慾望和繁殖慾望，以及日常生活所需，是顛撲不破的事實，只是資源豐厚的女人有能力僱用其他女人（如外籍女佣、奶媽、代理孕母）代勞而已。至於娼妓制度則自十九世紀以來便被視為一夫一妻制的補充。既是代勞與補充，有何本質上的差異？所以當別的女人做娼妓、女佣、孕母時，我感到自己不但可能是娼妓、女佣、代理孕母，而且就是。

所以反對娼妓制度和代理孕母制度並不是反對娼妓和代理孕母，而是反對這種加諸女人的共同命運，婦運不僅要求女人的教育權、工作權、參政權、財產權，也要求女人的身體自主權（身體自主權的意義包括人身安全、行動權、生育及情慾自主、免於性侵犯等）。人體不可以買賣，不可以契約化，不論是零售或批發，這是非常基本的人權觀念。人口買賣之錯誤不在於被賣的個人，而在於允許這種交易存在的社會，在千百年的販奴歷史之後，終止人口買賣是近代社會重要的人權成就之一，終止女體的買賣則是婦運當前的關注重點。女性的自主權不始於販賣自己的身體，而始於珍視自己的身體、才能，並進而尊重他人的身體。祗是女體一向是父權最初始和最終的占領場域，取回身體自主權因而成了婦運在父權資本主義社會最艱苦的奮鬥，而且隨時隨地遭逢考驗。

Source:

唔好意思 認真左

16歲都做雞... 唉

你們係咪想迫死D女仔先安樂

貼比個中大肥婆睇就啱啦

咁一開始就唔好做雞搵快錢

係又點 吹呀？d死臭雞自己攞黎

多撚餘，人地都係等錢用先做姐
等同屌鳩反共既人，一早加入共產黨咪無事

係囉 人哋運毒都係等錢使 被人捉到判死刑都無計 ptgf同理

講左咁耐
都係得一個

splm

最撚恐佈係有班人俾錢呢班ptgf 乜都冇得掂都覺得理所當然.......

即係一早做走去做雞就唔會驚無錢駛？ 咩邏輯

成人台有個15歲叫雞連登仔當佢神咁拜 你點睇？

ok keep going

其實有一點好疑惑
你又叫人唔好做雞
同時你又屌比錢整係行街冇得掂冇得屌
唔係好矛盾咩？
利申：唔支持女人做雞

點解咁得閒咁做

等錢洗唔識返工？

無啦？

目標完成

重點黎啦

支持
86個臭閪負皮

點解16歲做雞係道德敗壞要被討伐
但係15歲叫雞就上神枱拎光環？
真係雙重標準到我黑人問號

連登仔：因為女人就係原罪！全部女人都係雞！男人叫雞天經地義～

雞都有生命！

收錢行街咪又係雞

買賣既野洗唔洗酸成咁? 冇眼睇正皮既連雞

強貼留名

咁撚醒就唔該加密左先

女權真係好恐怖,
一時又話身體不可買賣,
一時又話身體自主想搵錢就搵

一個俾錢換服務
一個用身體換錢

響連燈有仔做ptbf一樣俾人屌到仆街

岩啦 起哂D臭雞底

記得多年前有單少女碎屍案
男同女好似冇任何交雜
只係話網上識??

點解d人係要幫襯呢幫臭雞港女 正正經經叫隻雞仲好

隔住mom都聞到臭

之前係skout 釣過

有自拍 有電話

你肯定係同一班人？連登仔係一個人？

冇雞蟲就冇雞啦屌

雞與雞蟲都唔可以放過ok?

搞笑 屋企人都知 黑人問號

樓主咁走救咗一條女出火坑
應該再去救多啲女
支持

有d似異形

好撚得閑 又無FD 反社會既偏激毒撚先會做呢啲野

上面護主啲厹block左

加油

我都影左個

比左錢但無屌

得一隻

男定女黎

女
ＨＫＵ
大波

Lmlm

樓上好似有幾位沉左船咁

連登仔不惜犯法偷拍都要擺人上網批鬥 真係好恐怖

我諗唔到呢個post有乜理由會有人負評，負評嗰啲全部雞蟲黎架？屌你老母！

連登多毒撚雞蟲囉

好撚得閒，又冇fd, 又唔關心社會上年輕人既問題先會講得出你呢d廢話

你估一個鐘塭二千咁易？

我知呢到好多o叫過ptgf 其實你地心態 又貴又唔係真愛 雞係唔會對雞蟲有感情 有都係呃你 我寧願攞舊錢去泰國叫打女晚晚扑好過

沉咗船？

講左十頁，有第二條女未呀？

點解買既就叫買服務、賣既就叫賣身體？
兩樣野應該係對等
好聽就叫服務，賣都係賣緊服務比你
只係提供呢個服務需要用到身體
而買果方都要透過人地身體先享用到個服務
唔好美化買春呢個行為，買同賣冇話邊個高尚d

成個process都係低級架啦，不過有分主次姐

同一班人我知有幾件係
同埋唔止雙重標準 好多人係選擇性正義
討伐人做雞/Ptgf post已經變日經
15歲叫雞開左幾廿個post，唔好話追擊，連一個屌柒佢既人都冇，咩原因大家心照啦

絲打 真心問條仔接受到？

既然你地覺得ptgf係正當職業 何不光明正大係ig搵客 做咩又遮樣又private ig 話ptgf係正職係你地 鬼鬼鼠鼠又係你地 港女做雞都做得麻煩過人

有班傻仔係到扮ptgf開post引我釣佢
又唔知自己扮得假
想撚返我轉頭？未夠班

有冇人約過呢個 咁黑咁平都話自己白

好多雞蟲大大聲話叫雞天經地義，現實咪又係唔敢比人知啦，大家打個和super

不道德就不道德啦，講咩身體自主，唔上床

每次ptgf post都會有恩客出嚟幫ptgf講說話 真係好過癮 上少啲連登 返多啲工 隻雞等你埋單嫁

我鋪頭有買偷拍用品
有需要可以搵我幫手

呢家啲女做雞又驚俾人講 一係做雞一係做夜總會 但又要係IG扮女神最撚搞笑 啲女做完雞係到牙刷刷 話係爸爸媽媽俾錢佢屋企好有錢 又講到自己做雞無咩咁 咁不如公開自已平時做啲咩啦 佢哋又唔得喎 跟住仲要講到自己幾咁清純 人做雞就係出賣自己 佢做雞就係為世所逼 呢種雞就最撚憎

Ptgf係賤，樓豬你條雞蟲唔見得好好多，人做雞蟲你做雞蟲，叫雞叫到要開post 好撚肉9酸

如果將兩個post合併可能會發現同一個人一邊屌緊d臭雞一邊拜緊雞蟲

公審呢班臭雞

班傻仔連n手閪都咁想食
好可憐

樓主幾時去偷拍埋果班有女友老婆仔女仲叫雞既淫蟲？

咁樣值千八咩 八十都俾多

條友根本死雞蟲發難渣小學雞咁，係有料洗咩叫雞

巴打們加油

成日喺道諗 如果我係巴打以後點溝女
條女分分鐘做過ptgf真係唔會知

如果太細個果d 就放過人地啦，可能屋企冇人教

有料唔叫雞，唔通學你屌豬西？

ptgf有一個共通點就係以自由主義為盾，黎享有身體自主權而出賣身體。但係，自由本身並唔可以用黎做出賣身體既盾牌，因為過份既自由會令社會剛紀敗壞，放任既做雞，可以傳播性病，而人與人之間既關係都會受到影響，因為你既朋友，男朋友等都會睇自己唔起，諗下，多數女人都做雞既話，男人同女人之間仲有咩信任？ 對你既愛都可以用錢買到，仲洗咩結婚？。而道德上，女性一路追求主權，打破傳統社會既男尊女卑既局面(剩係比男人屌，傳宗接代), 一方面又出賣自己身體，又係比人屌換取某d野。有咩轉變？所以，做雞既女人就係賤，唔好話咩尊重女性，你連自己都未尊重自己。

其實有咁多ptgf都關d仔事，唔係有咁多傻鳩幫襯點會有咁多臭雞覺得咁樣賺錢係work

已改名del post潛水 又話唔驚比人知

唔出樣個啲咁撚伏

屌你老母道德撚就出返去啦
都講撚明係釣臭雞 入黎講咁多托柒咩
訓啦柒頭

狗公同臭雞(做ptgf但唔認做雞)一樣都要撚
有人唔做做畜生
自己犯賤都唔要面在先
有咩後果都係抵撚死

其實食得咸魚抵得渴 如果做雞都做到好proud of myself 有貞節牌坊咁款 仲有人做d 死捱爛捱嘅工
條條女都就去賣閪啦
根本上有被起底嘅風險 或者比人笑鳩佢做雞 係佢地人工包埋

腳趾唔錯

唔係一個窮字
就可以將做雞合理化

如果家庭環境差 要做雞
咁你老豆老母係咪做鴨同做雞養大你？

窮都可以有尊嚴

做雞一向係唔光彩
如果你有正常道理觀念
係唔會咁高調 屌鳩人
因為做雞同撈倫敦金一樣咁on9
係需要低調

我地係會尊重哩一行既人
所以界定咗一個生存空間
但請你唔好揾一大堆藉口希望擴大自己生存空間
循規蹈矩 我地會尊重

你愈高調證明你自己愈無禮、義、廉、耻
無道徳可言
咁既人不需要被尊重

on9 dse 雞 聽朝返學專心d 啦 屌你老母

[重開][開錯台]IES問卷求救(重甜報恩)
[url]
[/url]

正解
從來都唔係針對性工作者

許狪都叫

又拎'我知自己點點點'做免死金牌
做埋晒啲道德敗壞嘅野憑咩叫人尊重

仁義之師
emilia隻臭雞點解到而家都無人流出 一定係自己買返晒

入嚟睇相，但只有罵戰，唔好理啲沉船傻仔啦

班女咁低賤去做雞固然係賤，但班厹一樣咁仆街，
次次叫完雞都對住佢地留千字文一大堆留言，
班雞梁係覆佢地一個❤️就興奮到射左出黎咁，
以為哄到隻雞就有得長渣，醒下啦懵撚，
叫雞叫撚到以為有真愛個腦真係慘撚過裝屎

有男朋友都走去做雞，呢啲女人真係好撚岸鳩，完全冇尊重過條仔，成日都張屋企有問題掛係口邊，我屌你老母啦，幾十歲人呀，唔撚識返工呀？ 話就話淨係同人岀街，收撚皮啦，邊撚個信呀？ 做呢啲嘢既人唔好覺得自己做緊社工，係到扮徫大。比你做呢啲上到大學呀，咁又點姐，咪又係死臭雞一隻

黎明

有無人DM條仔講

上面有d用雞蟲俾人當神拜黎轉移視線

根本臭雞同雞蟲都應該俾人一齊屌
有人當雞蟲神咁拜都唔等於合理化到個行為

唔通有人當雞蟲神咁拜 就等於同樣要善待臭雞？

33c?? 商品說明條例呀

Support

話no sex果啲計唔計

究竟班雞幾時先醒？ 一次又一次既流出咪就係話比你知做雞你身邊既人有一日一定會發現。 呢份唔係一份工作，而係出賣自己身體家人同埋伴侶。 身體自主其實咪就係同人講關人地撚事既意思。 根本自己都知道有問題。
性工作者我地絕對尊重，但係你地必須承認自己係性工作者。而個一班話自己無sex plan所以唔係既，你地比任何人都再低賤。賣虛偽既感情，賣感覺，但自己都仲要有要求，其實，你地收得錢，仲想點姐？你唔係以為自己真係值？
做雞既，上岸啦。而家離開都未太遲。唔撚係怕比人偷拍，而係當你身邊所有人知道，你唔會再得到人信任，唔會再有人愛，因為而家既你視愛為交易工具。要我地尊重你地，麻煩你先尊重自己，用自己既虛偽去賺錢，仲要要求多態度差，你地真係影衰其他香港女仔。
真係屋企有事既，正正經經揾份工啦，做ptgf比盡咪揾得個幾千蚊？自己仲要污染自己肉體，諗都唔好諗啦唔該。
唔係等錢洗貪玩個班，唔該唔好再合理化呢個圈子，教壞啲𡃁妹仔。我知叫你地上岸無撚用架啦，但麻煩你，咪撚搞到ptgf，即係做雞既本意扭曲。如果你地要做個啲約出黎乜撚都唔做得袋錢既，唔該自己溝有錢仔，中意新鮮感既，玩交友apps。
我唔會浪費錢去偷拍呢啲臭雞，但係我會等你地後悔收皮既一日。生性病塊閪鬆撚曬，所有人都知，唔好再話無人提醒過你。
醒下啦。

有冇ig or 其他圖？邊度c??

好波啊巴打
又要揀客
淨係行個街都有千幾蚊
一早睇呢班ptgf唔順眼
咁易俾你搵到錢咩？無咁易

出師無名只會帶嚟失敗
屈佢又好，誘導佢又好
安個罪狀俾佢先會有人響應

例子1: 做ptfg 再公然話自己唔係雞
例子2: 揀客出到嚟又走
例子3: 未夠16話幫人HJ, BJ, ML

第一條女柒到咁仲講到明非平價

其實係咪咁難明
15歲個post 自認淫賤雞蟲 同大家分享故事經驗
有興趣咪入去睇 無興趣關人撚事

樓主 或者講樓主呢一類連登仔
點解搞啲ptgf 咁大呼聲
搞啲嫖客就咁多負評？

做雞/嫖客 現實上唔認 怕比人側目
情有可原啦
因為大家心底裡都明白呢樣野係唔光彩

但啲ptgf 做完雞都仲可以自我感覺良好

係網上佔領高地 講到自己成個空虛治癒師咁
美化做雞 或者應該話美化自己；
係心理上連自己都欺騙埋
甚至想做ptgf(雞)呢件事到人地既讚揚
呢個先係個問題既癥結

題外話 妓女係世上最古老既職業之一
回報比其他職業高
但相對付出都高——人類重視既貞節
呢班做完雞既人又想走去拎貞節牌坊
先唔講付出同收入唔同左
呢個做法對唔對得住啲正正直直搵錢既女仔

留名睇連登仔dm 佢條仔

上面33C條女就真係唔應該出現啦
人地真係光明正大賣身 講明ML
唔係啲出街no touch陪食飯睇戲
真正既明買明賣

所以要好似141 開哂樣等多d人幫親p

唔好失焦點就真 最應該收皮就係依啲有男朋友都做雞嘅人
推到男朋友知爲止

條仔突然多左好多兄弟

臭雞

江山如此多嬌

g持

賓賓

Po俾班臭雞睇啦 冇學識又要學人講身體自主 偷換概念

個班雞黎咋 同衛邊篤狗屎有咩分別？要尊重？

唔好怪啲雞

因為佢哋係冇腦嘅

繼續啦

成日都諗唔明佢地點解要拎女權既野去合理化左自己做性工作者既行為。
身體自主係好，但唔係出黎幫身體定左個價再賣出去，咁樣係自行物化緊自己。
如果真係覺得一份工作值得受人尊重，就正正經經光明正大出黎做，唔應該收收埋埋驚身邊既人知，因為連自己都鄙視呢份工作先要刻意去反覆提醒自己同身邊既人呢份係一份高尚既職業。

做開ptgf但自稱ptgf is a job果班...交左稅未 俾差人查果時又會唔會照事實咁話自己做ptgf 要遮遮掩掩收收埋埋唔見得光就收皮喇

屋企人: 你唔出去做我點養你呀!

總係有班傻閪狗公將班臭雞推上神枱

做雞做到咁理直氣壯

咁撚醜都做到雞

唔撚洗同班臭雞講道理 做雞就雞啦 要起撚哂班臭閪底先得

15歲叫雞關人撚事 然後16歲做雞就要追擊起底，其實有咩分別？你無興一樣可以唔睇隻雞個ig
班雞喺ig佔領高地，雞蟲喺兩登佔領高地
又有咩分別
成人台大把雞蟲一樣講到叫雞幾威幾風光，寫曬包膠又幾多人斬又盛，非常自我感覺良好，男人叫雞天經地義呢句出自佢地口添，但又有幾多個現實夠膽認、敢比女友老婆知？ 好多仲扮演緊好男人、呃女人未叫過雞
其實兩邊都一擔擔咁可恥，唔好雙重標準

咁肥只唔只44kg

HJ任J 好正 小妹妹樣

真係好多人叫雞當溝女

好

做到野 巴打

咪撚hashtag啦臭西 識個新terms 攞出黎講就好似威啲
邊個唔岩在先呀 cyberbully
呃鳩毒撚錢就係唔岩 又要做雞 又要攞貞節牌坊
此風不可長

其實 一班撚雞一班撚狗 咪由得佢地自生自滅

連登個朵已經夠臭
唔好曲線趕人返高登
有病就醫啦on9

袁木最誠實

祝樓主一世健康

如果佢真係no sex咁算唔算雞？ 雞既定義係咩？

點解雞要比人追擊？ 青樓post雞蟲可以大大聲討論？

1Q1800
好過搶

quote from wiki:

娼妓，又稱妓女、雞、娼女、娼婦，簡稱妓、娼，近年又以茶、魚稱之， 是一種以提供陪伴及娛樂（其目的可能包括精神上或肉體上的滿足）為主的行業。傳統上許多娼妓以奉客、陪客喝酒解苦、表演為主，具有較高的藝術素養，即「賣藝」不「賣身」或不輕易「賣身」的交際花；但由於娼妓業工作的演變，近代以來的漢語中，娼妓一詞常特指提供性服務的女性性工作者。 在現代用語中，普遍用來指女性品德或行為低賤，不一定有涉及性交易。

繼續推到男朋友知

開個ig 放哂啲女對照圖上去
tag埋佢地個名 加埋啲ptgf乜乜柒柒
諗起條女塊面青撚哂就爽

世風日下 道德倫亡
幫ptgf啲人係咪你老母生少個腦俾你

How much hj

幾時到ptbf 呀
Ptbf 又唔見你搞

遲撚早俾你地班毒撚搞到無人做

遲撚早俾班毒撚搞到無野好食 又唔敢搵食 好早本身識落一班返手約都得 係唔敢隨便再約新女

2000一次

最廢就係你呢啲人，同話佔中阻撚住你番工既人冇分別
你只係識叫雞唔識關心年輕人問題

第一個hj how much 其實？

我諗呢到大部份人都係睇唔過眼港女虛偽.做雞唔係問題,坦蕩蕩大方承認.問題係好多ptgf既要從出賣肉體或者感情得到金錢利益,又唔肯承認賣身呢個事實.每單生意都講到自己係天使咁偉大幫人排憂解難,但講到尾其實都係為左錢.火上加油既係好多男人為左有女陪作賤自己,就連no touch食飯收過千都照狗衝,變相助長港女氣燄,唔單止係ptgf呢門事業上,係日常生活上都更加食住港男.

明買明賣都硬係有D毒撚要搞事

係搞都搞鳩班雞蟲啦
因為佢地班ptgf抬高曬d價

agger

agger,根本狗公雞蟲先係元凶,btw祝樓豬身體健康

教精班雞check清楚個客至扑
佢地照舊會咁串

認同

以前學生妹援交500-800 乜都做 連搞野 bj 都唔知有乜唔做了 總之乜七都有 一日幾十條女慢慢揀
果陣 高登仔就話貴 番大陸叫雞好過
到間唔中有幾個女神 出離做都係1000-1500內
到出乜所謂ptgf 睇場戲300?都算了，到宜家見到900? 含撚1800?搞野2500-3000?無撚野ar 依個價好似以前過夜價任q? 果陣都還可以攞朋友張相同條女交換睇下條女乜樣 搞乜宜家又偷拍 又唔係拍搞野片喎。。。到有d無聊人係咁話自己屌女神 但一張相都出唔到 不過就推晒成堆豬扒相就以為好威威 仲要比幾千至一萬出離話屌到女神 心諗真係笑左 以前援交年代都有班出離做ptgf 佢地有好多仲要唔收錢就有下文
你地永世都屌唔到依班雞 因為你地講多過做 你地咪繼續講law 比班女話依樣唔得果樣唔得 又加價又剩 你夠膽咪當面彈佢鐘唔比錢 無人迫你比車馬費嫁喎

乜原來香港仲有雞?都扯高晒個價
唔好再討論ptgf係咪雞啦 都on lun99
根本香港無叫雞依樣野 係你地on99做爛市
比我都唔屌啦 你咪放條生路比班毒撚可以同女仔睇下戲拖下手仔law 好慘嫁 咀都無得咀宜家，講緊錫下面豬登

期待第時出whatspp gf 乜乜77

收皮啦，死雞蟲
你冇得叫雞關人撚事咩
返去打飛機啦雞蟲

臭雞打手，雞蟲全面進場！！！！！

屌你老母上面成堆雞蟲

一車車雞蟲衝入嚟護主

其實好無聊 為左踢爆人地專登去比錢叫ptgf
你本身對ptgf無興趣嘅 班雞開價開到幾離譜 其實who fucking care 慳番啲錢好過啦

慘得過又俾得起喎

啲毒撚驚第時條女做過姐

邊有得避嫁成日聽成間學校都有做
係班人唔面對現實 講緊一個10年前14歳做援交 宜家都仲係24
但講緊全間學都係雞 真係有乜邊個唔係雞
仲講乜野處女

條雞蟲真係又變態又on9
小學已經咁撚變態
成個腦真係得咸野，真係好撚可悲

人地做雞關你地咩事 咪咁撚多事啦

人地屌人做雞關你地咩事 咪咁撚多事啦
又話死返高登既傻閪？

將來咪又係d毒l執二攤

你肯定得毒撚? 全街都係雞

冇人開post屌鳩班雞蟲係咩原因呢？大家心知肚明

其實想問呢個真定假？

肥撚到

依度爆佢地 係幫佢地唔好做雞

Pad到呢⋯⋯

真定假？有人見過？

嘩,好撚正義啊

講到底咪又係一班女又溝唔到, 雞又冇錢叫既ON9仔

咁柒個價都咁高...

毒撚溝吾到女珍係有原因

一見光連ac都del埋

點知兩個ac係同一個人？相中人真係佢條仔？

岸鳩到用自己個電話號碼開ig，做雞做到佢咁高調

咁多雞mon住，你知點解咁多打手啦

成班恩客
出錢又出力

樓主大大應該比左錢去出依次報告 真係有心有力 melody 幫你打丁丁 正唔正 但好貴喎應該

個cc係咪搞錯我意思

話事話個acc private 莫非師兄你又係常客

有理解障礙

撚得好

做ptgf最仆街係del佐ig扮純情
真係好易中伏

講到咁高尚咁自主咪開樣lor
反正你咁高尚大把人識欣賞

我呢d保守派就唔會中地雷

lm 有男朋友嗰嗰係咪真

留明

做得好,係好既咪當幫佢手宣傳下,等佢地好生意呀

臭雞界小強christy堆朋友
究竟幾戇鳩嘅人先會約5p食飯

啲肉便器唔單止蠢閪又無工作能力 仲侮辱曬啲女性

潛伏者

你要以做雞為榮都冇辦法，人無恥則天下無敵
葉繼歡都覺得自己好威㗎

我有閪我都想入行

係見你地又唔係叫雞但又肯花咁多時間去追討班cc 令小弟陰敬陰敬

btw 樓主好波 繼續出錢出力出report

比較想知條臭閪條仔知未 [size=5[/brown][/b][/b][/size=5]

邊個？

又想搵水魚埋單

lm push

臭雞 貪得無厭 聽講佢收左人五萬上岸

收錢上岸 無錢下海

全部ptgf都係臭雞

上岸喎，遲下咪又出返黎

繼續推

[b[size=6]]堅定流 [/size=6][/b]

咁on9

條女del左個ac？

屌你老母若果你真係為港男出聲就全部臭雞一齊影啦，死雞蟲見人哋唔畀你屌就嬲嬲豬玩偷拍，仲係到義嚴辭話為港男出聲，想笑撚死人咩

講到ptgf咁高尚 又講到做雞無問題
點解唔post自己正面出黎 淨係識影個嘴呀 下巴呀
比人發現左真面目又急急腳del ac
而家啲雞真係古惑

呢個得喎

I’m ok

呢個1千？我比啊

一千10年前就得
依家樣衰到扯唔起都1000up

Nice nice

笑貧不笑娼呀

點解啲臭雞可以當個西係八達通咁用
我碌撚就唔可以

公平咩

有料唔叫雞呢句野真係露哂底 弱智先會講得出

ptgf事實係邏輯有問題嘅，唔鍾意佢哋咁做，笑下咪算囉…

樓主咁上心，出錢出力咁去狙擊，其實咪一樣咁戇尻。為乜啫？覺得為民除害，好有正義感？如果係嘅，一於捉夠五個ptgf之後，樓主就企出嚟真身示眾，接受一眾毒撚膜拜啦…

講到尾，咪又係喺鍵盤後面打飛機…

我出5000

支持臭雞同樓主呢啲死雞蟲冚家車禍慘死，靈魂困係阿鼻地獄永世不得超生

之前見到有個PTGF叫人要尊重佢 吓 做得呢行既女要人尊重？每日為錢同唔同男人拖手，有d就話自己有底線冇sex ，屌咪又係臭雞加d錢就可以比人摸下 扮撚到好高尚，

啲臭雞真係影衰晒其他香港女仔

特登黎睇之前喺第二個post果條寸過馬撚，話自己tag自己係淫女唔代表要俾人摸，喺迪迪尼做既女，點知無
佢寫到明自己個樣中上，想睇吓佢個樣有幾中上嘛

ptgf就真係on999,3千蚊屌一次?
同大家計條數,去澳門賭場用 line
搵都唔洗搵就有瘦底大波長腿主動積極ga澳妹或者支那妹
計埋你酒店食嘢過夜來回總數都係1600至2000
仲要好好服務
相比起香港臭閪以為自己身材只有得佢先咁正,又串又惡又公主死魚一條
摸2下都話加錢

樓主起哂班臭閪出嚟

我只希望啲ptgf唔好有男朋友都出嚟做
放過個男仔啦 冇人想自己女朋友做雞
仲要做一隻又串又自以為靠呢啲行為賺好多錢好爽嘅臭雞

其實過多廿年呢班臭雞會有報應
字唔識多隻
樣又老又殘
閪有性病比人屌鬆
到時咪收廿蚊都屌得囉

到時已經搵左個乜都唔識既有錢毒撚埋單啦 駛要你地啲錢咩

埋撚到單先算啦

支持樓主
老老豆豆，背住男友做ptgf=派帽

呢句真係岩 無限綠帽好慘

G持樓主

係幾正

how much

咪又係雞

咩叫wk

高登睇拖手5000

Mk妹質素洗撚比錢咩

好想知俾左五萬佢個條傻鳩依家有咩感受

ptgf做雞要追擊 雞蟲叫雞就無錯既

如果ptgf 賣子宮但唔認自己係雞, 就唔啱
雞蟲顧名思意就係要叫雞

事實不願面對

Onlun9

好撚正

之前高登比巴打爆過做雞 , 好多巴打食過啦
專識有錢仔， 依家搵到歌手男友收左山啦

D臭雞港女包裝一下自己即刻吊到有錢仔幫佢地埋單 條女做過雞都唔知 扮文青 其實一d內涵都冇
骨子裡咪又係臭西MK妹一條

釣到呢條水魚幫佢埋單 都好 唔洗其他人中伏

影撚住佢個樣啦
搖撚準備

其實呢啲點約？直接DM佢呢個IG?

講咁耐
撚第二隻雞未

🤤

之前做雞 依家收左山 有仔包緊仲洗出黎做咩

睇到上面有啲人話啲女好等錢洗
男嘅就唔等錢洗架？

成日玩skout識仔

人地話比人偷相㗎

進化史

唔係光明正大嫁咩 咁撚驚

有ptgf開post屌柒連登仔叫你地咪再話佢係臭雞

睇個款就知係出黎玩開

有冇more 真人識佢

攪咁耐影得一條女

push

男人身體自主去叫雞但又點解俾女人小?

第一個hj 幾錢

pish